Funko Pop定Cosbaby?

Funko Pop
Cosbaby

差唔多價寧願買cosbaby
細緻好多 造型又跟返電影

但Funko Pop多好多款式

QC黎講當然Funko Pop 較差

邊隻造型靚都會買
唔駛限死自己喜好